{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069912",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "마이페이보릿쿠키테리아"
    },
    "text": "2018年釜山で小さなクッキー店としてスタートし、現在釜山広安里店とソウル新沙店の2店舗を運営しています。 ホットパンクッキーピスタチオは13,000ウォンで販売され、クッキーサンデーは6500ウォン、ピスタチオサンデーは7,000ウォンです。 ICEクリームラテは6,500ウォンで注文可能で、HOT アメリカーノは5,000ウォンで、HOTクリームラテは6,500ウォンです。 HOTカフェラテは5,500ウォンで、HOTカプチーノは6,000ウォンです。 ICEラベンダーレモンフィズ及びリッチバニラフィズはそれぞれ7,000ウォンで販売されます。 HOTベルジアンチョコミルクは7,000ウォンで、ICEタバロンクリムソンパンチとHOTタバロンクリムソンパンチは6,000ウォンです。 ICEタバロンピーチウーロンとHOTタバロンピーチウーロンは6,000ウォンで、ICEタバロンサラニティとHOTタバロンサラニティも6,000ウォンで販売されます。 ICEタバロンアールグレイとHOTタバロンアールグレイの両方で6,000ウォンです。 ベルジアンチョコミルクは7,000ウォンで販売され、ピーチブラックアイスティーは7,000ウォンです。 ミルクアイスクリームは5000ウォンで、ICEカフェラテとICEアメリカーノはそれぞれ5500ウォンと5000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パンクッキーピスタチオはいくらですか？",
            "answer": "パンクッキーピスタチオは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーサンデーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーサンデーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオサンデーはいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオサンデーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTアメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTカフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTカプチーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEラベンダーレモンフィズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEラベンダーレモンフィズは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リッチバニラフィズの値段はいくらですか？",
            "answer": "リッチバニラフィズは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTベルジアンチョコミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTベルジアンチョコミルクは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEタバロンクリムソンパンチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEタバロンクリムソンパンチは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTタバロンクリムソンパンチの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTタバロンクリムソンパンチは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEタバロンピーチウーロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEタバロンピーチウーロンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTタバロンピーチウーロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTタバロンピーチウーロンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEタバロンサラニティの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEタバロンサラニティは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTタバロンサラニティの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTタバロンサラニティは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEタバロンアールグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEタバロンアールグレイは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTタバロンアールグレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTタバロンアールグレイは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベルジアンチョコミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベルジアンチョコミルクは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチブラックアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチブラックアイスティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクアイスクリームは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEカフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEアメリカーノは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 792
    }
}